TG占卜 包唔準

之前自學塔羅想儲下經驗
新手上路未必可以好Detail/準
純粹For fun當玩下就Tg我啦

喺外國讀緊書 盡覆

爸打你好, 最近有個朋友過咗去澳洲讀書就少咗聯絡, 想知道佢呢排過得好唔好。

tg聯絡咗你啦, 希望你可以有時間幫我啦, 順便幫爸打你推一推post